"Hoe is het mogelijk dat een dergelijk idee moet onze hersenen?
Ik voelde me een beetje ongemakkelijk--een beetje bang voor mijn zus het geluk met hem in het huwelijk, want ik wist dat zijn gedrag niet altijd terecht .
Mijn vader en moeder wisten niets van dat; ze alleen gevoeld hoe onvoorzichtig een wedstrijd moet worden.
Kitty en eigendom, met een zeer natuurlijke triumph te kennen meer dan de rest van ons zegt, Lydia laatste brief had ze bereid haar voor een dergelijke stap.
Zij had geweten, lijkt ze verliefd op elkaar, vele weken."
"Maar niet voordat ze gingen naar Brighton?"
"Nee, ik denk het niet."
"En heeft kolonel Forster lijken te denken goed van Wickham zelf?
Weet hij zijn ware karakter?"
"Ik moet toegeven dat hij niet spreken zo goed van Wickham als hij voorheen deed.
